埃及團就嚟團滅 得番一個仲未有事

領隊都中埋

好快到佢啦

法老轉世

出埃及記

遊戲王

DIO

摩西過紅海
結果死撚曬

死神來了
係咪佢哋喺埃及搞咗啲唔應該搞既嘢

大家係咪見過褔葛黎

佢地係果邊做過咩黎

打Dio

中国团友?

我都諗起JOJO

嘩，到底邊個播毒

打DIO群組

滅團

花京院